[Hello!Project 討論區#41]加賀楓先係我真愛 by船巴

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

點解要咁對我呀

好波

咁快1001 追都追唔切

平時唔係點出現嘅巴絲為你着想特登幫你害

我黎

屌 原來佢個名係加賀*瘋*？

我一直讀加賀南

你中文係咪U

胡楓個楓呀大佬

讀錯左半年

好在上次出黎冇大大聲加賀南係我女人！ 你地全部放手！

唔係實比人笑

唔會笑 大家會立刻放晒比你

原來佢係楓醬.. 有d秋日味道 甜甜地...

加加:係咪有啲心動呢

CLS

幼楓

4:11
りかこ呷醋
睇呢條片睇到我巨根不行了

帶點楓蜜 又有少少焦味既曲奇...

頂，我都以為係南

中文U 2號

仆街 加密失敗

我既愛已經打破左加密既框框 流晒出黎

啦 我同你係好朋友

巨根表示

不得了，以後加推りかこ先得

咁早安都幾得意

又有櫻 又有楓 又有樹
幾時有花醬

一早應該 rikako同kimiko一對

我一直以為係加賀嵐

萌衣好打耳

有人推かみこ會唔推りかこ嘅咩

佢地真係成日痴埋一齊
りかこ呷醋個段loop左有10次
真係好正

依家推かみこ りかこ かわむ

我都係前排先知 牧野真莉愛 而唔係 牧野瑪莉亞

一開始我叫佢做牧野瑪莉亞囉

顔ドン

聖母瑪莉亞咩

有冇人會推勇者王？

不論係身高定輩份嘅反差
完全係漫畫先會出現嘅情節

之前真係叫佢做聖母

你囉

佢地兩個有無。。。
我覺得一定有一齊沖過涼

著唔著衫？

應該有 不過rikako 得17歲完全唔似

你沖涼著唔著衫

諗下成班天使一齊浸温泉 啲cp可以點排

桃都似18歲咁成熟 又識簡客

我剩係諗到fbi

仲有半分清醒喎

月黑風高

天使仲有咩cp？
りかみこ係咪官方cp定飯ff？

Rikako: （壁噹） （開住花灑） かみこ...原來你身體是長這樣的呀..

一陣笑你芝士腸

好有愛
新人睇唔少野wo

係咪衰呢你地 我個楓醬呷醋啦！

我沒有巨乳 但是巨根可以嗎

唔得咁嫁

少女心爆發

破壞晒成個景

加賀可以想像下加賀揸你果到

船桃大戰

桃：（大叔mode) 船醬 估唔到你人仔細細波大大喎！

Btw 桃輩份係咪大過船

屌 我眼花睇錯果條野係果條野

唔係貓bb咩

眼濛

屌 cls

睇嚟大家轉咗新嘅發癲路線
留名跟進先

瘋了, 全都瘋了

偽娘真係唔掂

春菜個手機套

有冇人幫我改圖
依張係咪應該改做 夠鍾食藥啦

屌笑到我仆街 真係癲左

枉死裏打

楓了楓了

哇屌

原來你先係最變態果個

楓

DJ Time：因應楓係四季代表之一 我地聽一聽Vivaldi嘅Four seasons先

祝你地今晚全部都夢見我老婆

li巴收埋收埋

楓=秋天=秋=秋名山=秋名86=我

成日覺得佢地好似

幾清純啊

話唔定佢屋企真係有呢兩隻

好似

張gif加揸爆你

好似我愛羅出砂瀑送葬嗰下

我願意

楓醬又呷醋啦！
係咪衰

淳巴出手了

下 屌你呀

我發覺我老婆d樣衰圖幾難搵

係咪話我楓醬樣衰

今晚黎搵你

原來麻醬私下用依種眼鏡
唔怪得咁小見佢影相

呢個係首歌需要姐

打和！super!

船木： 船巴..我對你好失望

加賀：加賀巴 你....好衰架

船木：我愛巨根

好惡！

應該符合性格

Autumn
以後聽到呢首都會記起加賀

愛理
℃-ute時代を越える満員武道館
全国ツアー

愛理以外の元℃-uteメンバー

矢島 舞台が一本だけ 舞台DVD売上300本
中島 なんにも仕事なし無職
岡井 ゴールデンからも消えかけ
萩原 海の家でヲタに接客

愛理朋友隊你估浪得虛名

屌啱啱讀出聲先發現自己一直讀錯加藤楓

又多一件中文U

明明知係個賀字 但係讀左藤 羽賀反而無讀錯

唔係中文問題
你應該去睇睇眼科⋯⋯

見到加就諗起加藤

15:25開始
btw好多眼鏡娘

我對你唔住呀楓哥

邊個黎 出嚟認左佢

撻人朵

14:28 聖同櫻

肯定係細ac黎 冇所謂啦

可能有mon我地啲po

眼鏡尾形正到仆街

溜冰尾形仲正

變咗痴線佬集中營

一覺瞓醒推咗幾百個，仲要咁多圖，好彩唔係返到公司先開嚟睇

講返正經嘢先，船係十二期之後入研修生，桃係十四期，船又早啲出道，點計都係前輩
而家係咪無人搶船啦，咁我帶佢返去先

りかみこ係正嘅
兩個都濃顏 望落好夾

呢對仲勁過まーどぅー同ぽんぽん

眼鏡少女組

成班都唔識字

佢地成日MC 自己講嘢

尋日先貼過

頭兩個comment都係身長差

半夜真係好危險

朝早追post即刻冇曬味道

年上組坐埋一邊
「今日上堂條L樣freerider呢⋯⋯」
「不要再説了 我份report先比人圈到傻呀⋯⋯」

仲有社會人組

かななん表示搭唔到爹去玩ももな算

「呀妹你又發育左喎」

教煮飯

又訓醒 又要做 唉

錯過晒

但係桃入天使先

早安都有依個問題 係計入組定出道

然後我加加加死都要做前輩

朝早上黎見到咁多加加加圖 發生咩事

你睇下標題
燈巴終於搵到真愛新燈嘅對象

都話我唔燈

你一跳船就更blog
好難唔話你燈

呢套幾好睇

燒肉個套正呀

提返大家先
8月1大師生日

琴日咪更左

咪你跳左之後囉⋯⋯

係囉 麻又唔更了

7/25 FNS うたの夏まつり
モーニング娘。'18出演決定

又多一單job

認咗佢啦

跳咗就唔好上返船啦

早安先計嚟計去
天使無咁著緊呢啲嘢

排隊攞飯盒

天使: 手快有手慢冇
唔中意食菜 比晒呀媽大師先

MM：又俾人揀咗想食個個飯盒

你班茂利同我記住丫

次次見到佢地搶包 好好笑

冇左大師點算

JJ都包剪揼啦
冇咁易變返嘅

骨子裡都係rock

又成推48

驚佢鄉女化 冇左老江湖 資源都搶唔到 最後摺埋

終於有mm 又要睇ayh 幾時肯轉下歌

愈上愈多音番

又整多幾張圖

想睇宇多田

踏入夏季就係瘋狂上音番既好季節啦

求大師佛力保佑

優姐都加油
下套作品係夏季劇場版動畫8月公開
再之後就11月

16年FNS果段女團夏曲medley真係經典

而家youtube得返解散女團果一截

大師：我佛你

有無10隊野
不過唱happy summer wedding 正wo

又成個腦都喺度趴啦趴啦 趴啦趴啦 趴啦趴啦趴趴

你搞到我都趴啦趴啦埋

Ruru adorable
呢d咪識簡衫著 唔會著埋d印住whore 呀bitch 呀果d著上身

船 usa

我船真可愛

Set做whatsapp提示訊息 放工滿員地鐵果陣大大聲有notice

諗下都恥力上升

你又黎

其他group係度懶high咁，唔知點解覺得好好笑

你set ラララピピピ啦

我個心一直都有架小船～～

瀨過一次野啦

有得影相真係開心好葡萄

睇到

條腿太長

ヲタずラブ

在一起 在一起

每日都好似廢人咁
訓醒有人買飯食
食完又hea下睇下片

same

防走光嘅最佳方法

成個星期無得游水
好sad

「點解我會係度...」

有聲

樹樹一副滿足樣

lm

有無啲第一眼覺得樣衰但係之後發現原來已經鐘意左佢嘅成員

簡直係返工寫照

坂道合同audition 10萬人應募

新人?

Same

廣東人

間唔中上水嘅同學

而家仲點喺坂道上位？已經塞Q住晒

勇者王

正常 但係太急 之前啲新人都未推得掂就揾新人

乃二期同天使二期一樣唔受推 天使二期好在有得頂隊長位 乃二期係入團到而家都唔受推 衰過十二期

上星期chur左一個星期而家又得閒返

今朝過海聽咗四個鐘talk

H!P見你地話有2個新團，係又招新人?

係招研修生額學費

我唔係好明
其實啲學費賺得幾多姐

其實根本就係無膽直接比人出道
驚中伏咪放係研修生觀察下先

係會瀨嘢嘅人就算做過研修生都會
睇下拳

好靚

計時炸彈小川

有唔有人一齊買？

我想買 比乃乃征服左我個心

呢張我唔cap出黎po連登 我唔係橫絲

拳工其實都差唔多可以鄉女化 你地覺得點分d人好？

唔該俾大師迷妹野村入天使
我無其他要求啦
蒼井優都係咁講架！

玲音入mm其他理撚得佢

都幾岩feel

但最後會係鈴音入jj
野村入早安
肥隊長入天使

其他兩個讀書

Part time idol

其實鄉女讀書果兩隻野係炸彈 好易爆

左上個個買餸袋黎?

你可以當係

都當part time做
隻眼開隻眼閉hea到完約咪算

年年做吓まこと助手咪算

咁公司應唔應該唔比佢地拍拖先

次次聽成員講返學呢
呀也都話基本上同學都唔會傾做偶像d野

其實唔知講真定講假
d同學會有可能冇興趣知咩？

天使唔收肥隊長呀
佢話自己夠分入U但唔夠入自己想讀果間，而家自修repeat緊，應該放佢去讀書囉

嗱
正路就應該拳樁合併，然後剩低一半人，流放另一半去讀書

係就好啦

拍拖同偶像事業理論上二揀一
而家偶像事業都俾人轉part-time
part-time 拍拖

ptgf

又開始諗炒新沼

新沼的一百種死法

拖手 +100
合照 +300

偶像event收費表黎嘅?

驚班同學周街爆料

求其有個偶像做我同學都好

而家興出3A，300都買唔到合照

抽多轉影相先 抽春菜同橫

考慮抽埋格格格 玩air kiss

我要留返比加賀巴

Ptgf?

如果比你做佢地同學 做pjt都要拎電話啦

會唔會忍到唔溝...通下

Who

扮飯佢 睇唔睇到架

原來大師ugrad拎完cert就直接著住はかま衝左落廣島趕live

有後面嗰句真愛就夠抽了
講多無謂

收加賀啦
實有人放

你肯定價收，握成粒鐘都得

會唔會係佢握我成個鍾
我都唔出

門口

我琴晚食錯左咩藥

吐真劑

蟻俠個自白劑 仆街劇透左

最緊要有芝士汁

大師: 出家人不沾酒

未睇呀屌

打call個陣
啊啊聲中間個個係咩黎？

原來麻係青春期少女咩？

細路女唔識怕醜 好鍾意影相

然後去到青春期開始在意自己個樣
如果覺得自己唔好睇 就開始唔鍾意影相
又會用手或者頭髮遮面

然後青春期完左又會正常返

最近麻成日話自己樣衰 又愈黎愈少自拍
佢13-15年勁多大頭自拍

呀呀 爽呀 呀呀

我都未睇呀，可恥

勝田都幾大膽

早安佢地話全員唔飲酒 偶像係唔會飲酒

天使飲得？

最憎劇透狗 係咪block得

唔明

唔係點解叫天使

c-ute好似都飲得

未開始唱歌個陣會
啊~啊~啊
啊同啊中間仲有句野

うっ おい！ うっ おい！

千聖直頭飲到有啤酒腩

係咪有d飯正係嗌うっ

前奏個u~ah u~ah?

係
有時會覺得咁樣好似大猩猩

かななん

大猩猩會用兩支penlight打心口

椿工我覺得外表最正嗰3個
秋山睇片靚過硬照
樹樹長髮好過短髮
最正谷本

我反而覺得有人嗌うっ個call會豐富d 無咁單調

Agger

印象中會長生日去gaki嗰度有飲酒？

早安好似特別多規條

Gaki 一定係酒鬼

好可愛

酒後⋯⋯

有屎忽摸就會變樣

識啲野
秋山真人會再靚過睇片

秋山似係運動型女子

喂呀
返緊工架

推倒佢

老細問我邊個嚟

推佢入坑

升你職！

白肉著黑色真係好正

推過啦 佢鍾意表弟

3p

覺得天使好小唱微笑d歌，好可惜
搞到個feel好似微笑係另一團咁

好白滑

有過咩

從來都沒有

同老細飯同一個團究竟係咩感覺

所以就離婚

會唔會升職快d

我以為佢老公係gay

踢波容易啲被發現就真

跟老細出trip可能有得睇埋con添

大師意識上係咁認為

番工瘋狂播h!p歌聽

入到老細房發現老細播緊lalalala no pipipipi lalalala no pipipipi

老細自己著兔女郎裝自己跳緊
Gg

姐係簡單d一句就係微笑初期二期移藉去天使

冇左meimei 都唔算微笑啦

同一款裙
點解りなぶ着得好睇咁多

其實係無左我已經唔係微笑

你係邊個

[中字]180710 The Girls Live川柳 UP主: yi水寒冰

好鐘意麻醬啲表情
唔識扮識 整古做怪咁
好可愛

我可能係微笑其中一個成員

原來你就係小川沙雞

會唔會成程都唔知個呀伯講咩

可能係前田優雞

有新滑鼠用正

川咩柳 都唔知做乜
個節目悶到抽根 係飯都唔想睇

咁你要講下燒肉事件真相啦

樹樹果句..

減價？

生日有優惠姐

麻個腦有d奇怪

佢成日都好在意顏色

竟然係麻醬贏

會長

生日有9折

The Girls live 麻 點解好似肥咗咁多嘅

其實唔西面都幾好睇

成舊肉突左出尼

超級誇張囉

ハロプロ卒業について…

あやちょ「それより大事なものがあるんです！ 今は」😆

→ルーブル美術館展について

#try1422

同知醬鬥肥鬥殘
其實牧野都肥左啦

戰鬥人員全體肥胖

都話船木世界第一架啦

肥知麻 不了

變咗肥胖少女組

內鬥肥婆組18

聽唔到 我咩都聽唔到！

有肚仔嘅麻

死 而家行過稻香會諗起稻場

行過牧愛街會諗起牧野真莉愛

有左bb 脫退

食菜諗起春菜

咪搞 要搞搞你個格格格啦

而家睇勇者王就諗起加加加

睇黎你好鐘意食腩肉

no佢係係hp女都上

係麻嘅就無所謂啦

儲肥谷胸拍寫真

前提係減肥唔好減埋心口 最好好似香音嗰type咁

麻唔會減肥

想減都減唔到 條腰咁樣點減

佢一直都唔係瘦底

佢地原來真係會睇blog既comment

點會唔睇

咁我日日留言再去握手會

愛ちゃんは優しいから、後輩に厳しいことを言えないんですよ。リーダーの言葉の方が説得力を持つと訴えても、「ガキさんが言って……」とお願いされてしまう。
“今後どうしていくのか、ちょっと話そう？”とか“それなら私が言うから、フォローはよろしくね？”とか、仕事の話で意見をぶつけ合うようになって、段々と完全なビジネスパートナーの関係になっていきましたね」

里沙

好少idol會睇 咁要諗下點留言，先比到最深印象mb

上國料岩岩果篇睇晒 先稱

睇下多唔多人留嘅姐

mm原來有得上音樂の日

我相信hp女女家教好 會比較重視每一個飯
唔只當佢地搖錢樹

浴衣

春菜今日好得閒

日頭同shokotan睇戲
夜晚叫埋sayu三個一齊出黎玩

Riho又話早安好忙冇假放既？

應該係佢無假放

不得了

麻都自稱好得閒 成日喺屋企冇job做

又唔約我去玩

擺明係呃班飯啦 日日喺屋企研究點解提升表現力

秋con blog先行出左啦
唔洗Hp fanclub都可以買到！

點解台灣壹週刊可以影得咁清

仲增肥埋

我唔覺佢有幾忙 電台第一個 雜誌又唔上得多 出show又大家一齊

呀屌原來唔係壹週刊影

用份量提升表現力

同麻一樣 自己閉關練功掛

師夷長技以自強 むろ應該有參詳過啲泡菜團點跳舞

天使d女基本都算瘦算高，又有腳，先學到

咁かみこ 船木 朱莉都學到嘅 最緊要學到點樣跳到個感覺出尼

riho應該日日瘋狂練歌

用唔啱方法咪搞到把聲爛晒 明明把聲幾好聽

無計 連淳君自己都係咁

咁佢果陣仲要返學...
而家麻都高中畢業啦

riho長時間都係自己一個人

碰碰波

小田隻腳都仲係咁

大個千祈唔好學姐姐誤入岐圖呀

唔知邊到死d資源出黎 又硬推愛理又話搞新團

資源 係飯條屍拎

知醬今日都放假喎

佢篇文好重私信味

佢打d野幾可愛 女仔的小煩惱
然後佢話

其實都幾享受依種時間...

又flag?

知醬打返d日常野都幾好睇
終於唔剩係提做野

平時咁忙 有得放假緊係要享受

笑到仆街 新北停班停課 台北正常
之後d人講 台北鋪頭但員工係新北人咁點

基隆近海都唔停 真係睇少救世牧

咁痴線 今次個風好實淨喎

同邊個享受
高中籃球部學長

佢最尾仲專登打句話冇相
係咩意思

咪理咁多啦 你睇格格格啦 唔通比相又引你變知巴咩

可能想你喺下面留返句
圖定老母呀

驚佢變炸彈 影響到我加加發展呀

佢貼左另一張返工影既相
下面又寫句冇圖

唔知佢做乜

唔知佢 苗栗都停基隆唔停 痴線

無圖=有圖 有圖=好多圖

原來知醬除左上2ch 仲有上連登

知醬你好 知醬大愛！！！！

見到有1000yen一張了

又變番做知醬

尾形走了

咁貴？

苗栗係台中上面wor，差好多遠

btw我學校係台北市，但我住新北

啤咩啤

開始跌啦 之前1200到

而家都暑假啦 我比人延畢啦 屌 垃圾堂 撚係認真撚咁 外國人有得解釋考試題目 我地冇

厚粉知

之前又話500

知：你地成日改圖，我就出一張考下大家

你地將知醬講到勁惡囉

咁都厚？

多謝你 依度萬千cd rom

有人放1500

淺粉朱

頂 咁靚嘅

關咩事

講到好似你冇份咁

靚左 係味你去左知潤佢

搶錢

最衰blog好似冇得覆圖

女仔技能：扮無辜

尾場應該都貴1000都差唔多了 1500根本唔撚想放

知醬冇飯架啦

朱音不嬲都靚

大石：mix check mic check123!

我唔會做啲破壞知醬形象嘅事

哈！

呢樣技能知醬都可以用

放心 大把人話想去見知醬

粒墨d色都仲係到，應該唔算太厚

禾條女
多謝小関bb

呢首好撚型 唔知遲啲rij會唔會唱呢首

我可以

咁家燕姐咪唔算厚粉囉？

自己點上去

U go?

俾我滋潤完即刻靚咗

知真係超多墨

你一黎就拎個世界級嘅，點比呀

死啦 麻醬好似開始走樣

係咪知麻都比我燈死左

有3張大石握手 拎9張春菜黎換

日本興唔興脫？

no

邊部分世界級

講多墨禾聖都好多
點解日本妹咁多墨

無走樣呀

睇拍賣 知仲貴過麻

唔知
春菜都係好多

麻成日做完動作 再對你淫笑果下真係好正

人種問題？

同點解日本妹咁大波一樣

麻醬會唔會第一次輸呢

大邊到大啊

將啲癦連埋一齊會唔會砌到個星座出尼

突出黎個粒

連到佢全名出黎

哈哈 果粒要幾多粒先遮到

家燕姐嗰粒無限寶石尼

等我睇下飯漥大唔大

痣多星

低窪地區

早安d組曲原來先係演唱會精華 又真係幾型

窪

你返台灣啦屌

切腹謝罪

而家先見到你改咗名

聽串場EDM仲爽過聽歌

17春con

9/8 モーニング娘。 羽賀朱音 個別握手券 3部東京

500 円
點解春菜唔會咁

我提佢錯字咋

你真係係台灣返去吹吹佢啦

Twitter定y拍？入貨先

明明台灣先最多大波 珍珠奶茶既藥效

y拍完左啦 我睇緊記錄 睇下我入1000yen ok唔ok姐

明明隻豬都幾可愛，點解無人飯佢

依個真

睇緊the vision 又真係幾好睇 開到大大聲 好有現場感 合埋眼同喺現場冇乜大分別 好似番左個幾月前 最開心既時刻
係個subwoofer可以再買貴d 會再好聽d

唔知條街聽唔聽到呢

原來桃琴日拍雜誌講韓妝，唔怪得整到成個韓妝咁

可愛已經係15嘅事

會唔會係因為春菜都冇幾多次握啦...

好癲啊豬有人會2000yen入 仲要買左3張

自從佢個頭開始變大之後已經無左可愛依回事

頭同車頭燈係成正比 成長
你睇小聖

好抵啊 又平又可以握耐啲

重點係comment 都係屌佢多

上次係有人握手冇人影相，我去影個陣係唔洗拍直入

好想去睇早安演唱會呀

佢仲有你呀
佢見到你有冇流眼淚

呢啲假膠啦吓話

推豬好正 9/8都係500咁放 春都未有住

我得一張，可能影完之後就流眼淚了
今次我學醒啦，買多幾張入去check吓

有雜誌拍咁好

佢心諗又係你屌 我好攰啊

大件夾抵食

佢有冇好似喺金魚岡等左好耐都冇客果d女咁
見到你入閘即刻好好笑容？
服務都落力d

原來我睇緊the inspiration

唔知你講緊乜喎

全部都係糖

女仔係咁

第一張盡做.初.影
第二張盡做又黎影
第三張盡做再黎影

睇見都唔想食

盡做果日係咪握到第6部

盡握啦

麻醬帶群眾情緒真係好勁 我諗依種個人魅力係天生

手持1-4部咋
如果堅持到第6部，可以搏佢講あかねるね

咁上唔上6部橫掂豬抵到爛 我而家得4部 等收

我加好正

睇雅ig story 後面MM完全自己玩自己 可想言之平時係點

係點樣

搵吓有冇500yen先，要補貼埋握横山同知

Ig 係咩

Instagram

唔摸我麻啦？

雅ig係咩

摸知橫仲好啦

全部捽手機

唔係真架我唔信

Mini live會摸，不過會俾人極速推走

應該好唔熟 冇野講
如非必要都唔會講野 真.同事

知兩隻手禁電話 勁cute

可能要單獨出街先咁講野
邊個唔係到就講邊個

點解個事實會係咁

內鬥婊子組？

可能group chat緊姐

櫻好似真係冇同佢地出過街

咁麻都孤高得幾岩

唔會囉 通常得同期會比較熟

睇下有冇引起2ch熱烈討論先

探子速去速回，等你報告

你去開po講

似唔似bravo做尾都會聽到想喊

佢地表面上睇落好團結好enjoy架

可能佢地有個mm line gp 喺個gp傾緊計

唔怪得淳君面試一開頭 要佢哋扮喊扮好笑

唔會個個同仔傾緊等陣去邊

唔係點內鬥 要識郁d就喊

都唔出奇呀
好邪惡 好現實

教主！教主！
信眾出現恐慌呀！

灑聖水！

我老婆都唔理佢地啦 緊係搵sayu 中川 大師

聖同會長睇落似真friend

兩個一齊逼害新成員

又諗緊點恰呀知
生田：杯佢？
聖：送hair spray比佢做1周年紀念
生田： 幾好喎 佢又一定要影相打扑多謝我地既
聖：抵啦

杯葛為咩

櫻會同聖出街
仲有浜浦

櫻邪教女 邊可能成日出街

呀 我知佢地做緊咩啦
成班好努力珍惜時間打緊扑

好認真諗野 所以個樣就比較西

個拍攝時間同佢地出blog時間都吻合

威囉 疊馬囉

大家怪錯左成員
佢地原來連果刻都珍惜緊時間 認真諗野打blog比飯睇

唔知玩鳩櫻係咪9期帶頭呢

知又唔係freerider

表面為左幫佢谷形象
實際實係覺得佢好土

寫blog係工作一部分
好似返學寫Journal咁 要定期交貨

枝hair spray真係好難兜

知醬自己喺blog到打左句 用完都唔可以掉 要好好收藏！

其實表達左
1.唔係佢要求想要依份禮物
2. D l l m! 係咪玩野

所以佢地好認真工作 野都唔講 似足寫字樓

或是係個show唔high
好頭痛點擦鞋

我宜家先知台灣個風叫maria

又po

琴日我都講緊

求tg stamp

大家呢 咪post咁多 一間google到出黎死得架啦 一係加密

我懷念佢地私下係咪
某某：喂 同我影張相 我要打blog 交差啊
某2 :好啦
（321yeah )
（各自各打blog)

成件事好sad

呢到咁多cd rom 一定有人cap黎用

都廢事同你地講咁多 冇氣 玩飽佢啦

以前原來都係咁肥

你同格格格慢慢啦

有啲肉地先...

識野

好想搵手指督下佢

do都有啲

拳都bus tour
天使點解無

因為天使一早整好晒schedule

棄置play

私の自撮りをプレゼント😙

kami似係真心ナルシス

好白滑 點算..

其實ナルシス先係本人格 平時係扮出尼

桃桃好過份 邊可以咁可愛

ナルシス係咩

太重韓劇味

自

你走呀，唔好燈我娘子

張相好正

佢都唔似易肥體質 驚咩

起碼個樣唔膠 係純天然

係靚既 佢都幾岩露額頭

又靚左

同遙一樣自戀到爆

第二人格

如果佢係香港人 比人po硬上連登

主人格黎

如果喺街見到

生田人氣最高係做左會長果陣
然後一路跌到零

死啦 知醬其實素人味感覺好重
好吸引
好鄰家

⬆︎幫りかこ同奶奶bd event 畫goods嘅插畫家

りかこ件BD tee幾好睇

隱藏的主人格

朱音一啲都唔鹽

你唔客觀 等大家9/8去試

早安天使打機battle嗰日我get到點解かみこ係水藍
條髮帶好襯佢

歡迎大家買飛去握

其實幾驚睇雅戴果種color con 好似貼紙相咁

變色我接受到
但太大真係好奇怪

點解有個換左做uug

天使個akari唔係度搵另一個akari袋住先

我覺得佢整得太誇張有啲恐怖 想睇佢素顏

你買1600張啦

老細放哂假做完啲嘢冇人睇
扮工中

依招係麻醬架喎

喺Office開Con睇

咁狼死
睇緊reading

我而家買股票

要籌旗交學費，不了

啱啱交完隻job
扮陣工先

第一張好似fyy

kmk >>>>>>> fyy ok?

Ok

Cut budget

愛情同面包 你選擇面包

終於記得睇返
大師好可愛

冇麵包連握手都冇力

上一秒

下一秒
好勁 啲表情真係可以收放自如

有紋
真係殘咗

r u happy?

開發

飽暖思...

冇啦冇啦

擺明dating

做乜佢個tag提新大久保

琴日知醬放假又去新大久保

又好似係食依樣野喎

姐係點

係味4p?

睇黎芝士，紫薯，抹茶呢三寶，咩國家都岩用

知 do 男 男
2pair dating

True

知醬終了 自己睇

why 終

double dating

都似 會唔會咁蠢

不過自從發生左燒肉事件
我就信真係會咁蠢

Up緊咩

所以唔係衰double dating，係衰在蠢

同問

森同梁川去大久保
行程相同
隱藏一齊去
知最後仲加句冇相 好怪
可能有素人一齊
有人話係味Double dating

梁川最近係咁同唔同鄉女出街

利伸：2ch之言論並不代表本人立場

當花生食下算啦 唔好傷心
偶像都係人 放假都需要拍拖既
放假都打blog算係幾錫飯架啦

做人傻豬啲，生活都好過啲

可能同春水一齊食呢

係囉 佢地一定係分開去

一定係一個女仔自己食野（日本女仔好少會咁）

知醬一定可以一個人食晒成盤チーズダッカルビ啦
（岩岩do果兜）

大師我唔介意你做idol照拍拖架
唔好咁chur殘自己就得⋯⋯

讀書已經chur殘咗

我都係比拍拖但搵件好d黎拍 唔該

係囉 又有介指 唔知邊個送

大師唔會單飛出道前拍拖 佢事業會玩完

拍施會滋潤返

裝飾尼 唔好諗咁多

上次あーりー幫むろ慶生又係咁
Post咗碟要半打人book房開party先叫得嘅生日甜品

拍拖好忙好chur

說好的體重管理呢，放假走去食芝士拉絲

大師表示住持佛像滋潤啲

咁佢地都幾蠢

肥胖少女組嘛

算啦 政府工 又唔洗46/48咁博上位
肥到隻豬咁都一樣人工 味又咁多死忠

呢個真

春菜都屌後輩唔做體重管理
麻同大石都屌後輩冇野心
櫻都咁串春水

加上公司冷對待
就知道早安冇未來

棒天使啦

棒球癡係呢方面就醒啦

肥咗仲要着露腰衫真係好慘
當其他人着露腰，但特登俾件連身你着仲慘
未放棄治療嘅女仔係唔會接受到俾公司公開處刑

肥都係因為自己唔夠敬業

分明做踏腳石搵棒球老公啦
唔通想做solo大明星咩

係
以前有個囡囡（唔係H！P唔講啦）都算鍾意，但見到佢男朋友張相之後一秒出咗坑

真野揾到足球老公，應該成為咗佢嘅偶像

香音

應該掉早安去開live house食下凍飯盒

最多咪脫坑
但偶像其中一樣野就係要放棄拍拖 比假希望d飯

唔係做乜比咁多人工佢 合約都寫明啦

因為條仔柒

係好撚柒

遙而家個兩個我接受度

遙係男人黎

嗰兩個咁靚仔 個金毛仲細我幾個月 好唔公平

傻啦畢咗業仲做男役咩

金毛似研音強推
有錢途

出寫真集喎

另一個堅靚仔

畢左業理得佢比人二穴開發

唔怪得麻唔睬佢

係 認同 想含

請注意加密

喺其他地方講呢啲應該已經俾人block9咗

加賀巴情緒過分激動

又高大又靚仔 把聲又磁性 唉點同佢困

唔該下個post幫加賀巴吹奏 咪比佢搞住麻

唯一方法搞gay佢

結果bi咗兩邊通食

結果我gay佢都未gay

有生之年仲會唔會再見到麻do合照

雖然佢哋兩個其實playboy感都幾重

do得鬼閒咩 do開心拍劇好過啦

有乜好扑？ child登呀？

以前喺其他講偶像嘅地方，笑下member醜或者肥都唔得啦

依度玩左幾日黑材料你唔講？

我反而覺得咁樣幾好
係咪有咩誤會咗

咪話其他地方囉

Fine

驚你連春菜都餵唔飽咋

9/8試比你睇

My fault sorry

咁又唔使
好小事姐

桃奈你真溫柔

日光日白

留名跟進

你諗錯晒 包佢食野姐

日短夜長

原來h!p台行浮動時區

冇事發生

其實南北極
全日夜晚

頂 明明天使幫佢賣咁多廣告

諗起佢地有機會遇中渣男就把鬼火

香港飲已經貴，日本飲仲貴

日本甜啲定香港甜啲

班友話對住隻蟲都神對應

唔捨得喺日本飲
利申：香港飲呢啲叫開半甜，如果開夜會走甜，完全唔知全糖係點樣飲落肚

用連登理論 半甜=全糖 全糖=200%糖 走甜就真係會走甜

咁飲法唔怪得之AAA會絕種

天使除左かみ同大師之外都唔太差

罷飲啦

你計下og有幾多係幸福

係東京做左咁耐野都未去過淺草

Reina好索

リップは大好きなあの子と
お揃いですイエローハーツグリーンハーツ

おすすめされたから
真似しちゃっただけなんだけどねキョロキョロ

梁川blog
鄉女邊個鐘意唇膏？

かみ幼兒體型，咁先正呀

FBI... 咦夠秤喎

原來你都係狼

原來mini moring係咁玩既

かみ有無40kg

握手會問佢

應該冇
佢骨架好細下

かみ勁好架 你問佢會同你玩十指緊扣深情對望

船巴一手拎起佢垂直升降

隔離村
天使呢d唔收錢賣廣告

成日諗如果係靚仔飯同佢地玩深情對望會唔會沉船

比較想握手會問肥胖少女組有冇40kg
睇下會9 up定點

朱音可能55-60kg

我覺得佢得50 聖應該51～53

佢幾高?

魔術帽變兔仔 捉住對耳拎出黎嘅畫面

165 166掛

好有畫面

有飯自稱見過同佢地對望 然後成員怕醜

船巴啲朋友

人生勝利組 我都想佢地望完我怕羞

我都想講ff的朋友

其實同一個唔識嘅人對望 好難唔怕羞

相反 係我怕醜 比船ko

同我差唔多高....
我都估體重5字尾

成員唔會怕醜
對住毒撚怕咩

生田對靚仔特別熱情

我覺得知醬會怕羞 如果對望嘅話

橫絲去實測下

最後淨係記得啲粉

橫絲淨係望粉

淨望唔講

好想試下個別握佢

冇計 因為我冇諗過
但佢冇粉真係靚

本身有冇打算讀上去?

仲未有空去睇

搵吓工先囉
就算報hd/asso 如果你本身唔係好想讀上去 都唔會考得到non-jupas要嘅gpa

唔係掛
我應該即場暈左

識人好過識字

垃圾grad too
想讀嘅野冇乜market 冇計

咁似做導遊嘅

睇多啲美希nba記都得

我要鳩嗡幾多年先會有十萬

我假假地都叫英文系出身

最衰我唔推美希 如果我推佢我會為左佢學英文

呢到變左招聘區

證明大家都想揾多啲去握手
夠晒上進

奴工處招聘區

我想去多啲啊 依加再唔成日去
到時自己推果個畢業想見都冇得見

學定programming去揼曲都唔會好低人工

其實讀到大學係乜真係冇乜用
見人讀完大學出黎都係得一萬幾

以前大學學過下c++ 想學python

自學python中
算易上手

啱啱個sem先叫我整隻robot出尼 就係用python 要自己參詳啲program點寫

變左上班台/學術台

python係易嘅 不過我得個零月學 仲要係邊整邊學

話無用一定唔係，讀非實用科既話，有用極有限咁囉

如果橫絲你無咩家庭壓力，咪讀4年，玩上ocamp，識下人囉唔介意非8大，想賺到錢，學校園台d人話，讀東大

你憎唔憎揼曲先

pure science出身表示讀4年大學有啲貴
好在我3年制

讀social science表示零作用